文宣同國際戰線,記得要加埋台灣, 就算香港淪陷都要盡力幫美帝完成亞太新島鏈

講完, 有人推就推, 無人推由得個post潛